用 支 牛 破 產 死 全 家 祝 福 帖 3 祝 福 支 牛 大 陸 狗 由 你 我 做 起

每日一篇全力支持你班陷家癱

又唔好咁講，用嚟睇價都叫用嘅，最好講清楚啲

我講得好撚清楚 用

download已經係幫佢谷userbase

全力gchi

甘心做韭菜理得人咁多
專心炒好自己股先啦

樓主CLS

長倉齊貨就唔洗郁 睇市把撚
係要追擊呢班柒碌

D討論區好撚笑過連登

五毛人工智能

我用支牛 但我都支持你